# Plateforme de paiement en ligne

contact : kmarques@vetixy.com

### Membres du projet :
- Aymeric
- Issa
- Rémy
- Levy
- Mohammad

## Mise en place d'une plateforme de paiement en ligne

### Architecture microservices

Création de services encapsulés afin de réduire la complexité du projet
